又一賣港AIA保險雞叫支那人落黎醫肺炎

屌，幫佢出名！

上下唇勁飽滿~ 性慾相當強~!!

雞

呢d應該死全家

間間U做保險嘅點解一模一樣

腦缺鈣

public 啦
保誠都即刻炒人
推俾記者 AIA 見到

睇個款本身都似支那人

個嘴做咩

推

支那臭雞

把嘴仔

武漢肺炎唔係得武漢先有,咁出處係武漢丫嘛,係咪白痴

支那雞

大家add左佢未？

仆佢個街

正一死臭雞

為個人私利出賣香港嘅仆街

又睇吓AIA處理野有幾快先

向佢公司反映啦
上次條友好似俾公司炒左?

呢啲人真係想香港人死

舉報佢

有溫哥華親戚，又一個留加是生活愛國是工作的五毛

上次條友係英國保誠

推 屌你老母

WTF

其實好多大陸人呢排已經plan 緊落黎香港體檢 順便避下肺炎

aia
fb 仲要del 留言

簽床單保險雞，死全家啦

吊
佢個樣衰撚到

垃圾Aia 連個支那aime 都未撚炒

好撚醜樣

點解佢地要咁搞
真係俾到機會佢地揾錢咩

好醜樣

含撚嘴自己死好喇仲累死香港人

👹

屌

個嘴

AIA咁奶共，上網見到被起底果啲agent 都係一式一樣內容，話唔定內部叫佢地po黎r客都唔定

香港人唯有自救，清算班仆街奶共走狗，一個一個咁殲滅佢地

aia 轉會 英國保誠諗唔諗得過

Push

推到佢屎都無得食

咁撚樣衰嘅保險雞

仆街 aia 保險雞，搵到都無命享啦，武漢同胞快撚d 咳住搵佢買保險啦，有保障又有蝦條

Pish

見到佢個樣都唔開胃

咁撚樣做雞

成個香港就係俾依啲人有份搞到變疫區

整合

通常讀完垃圾BBA十個有七個都係做保險

呢隻堅雞

好撚樣衰啊屌你老味

屌你老母AIA

保誠都大撚把叫人泥香港。

賣港賊

個嘴咁核突

炒！

帶眼識人呀巴打

個吻又真係淫相，既然咁淫，上去山區幫啲同胞一妻多夫啦，分分鐘幾條村既人幫佢買保險

psuh

呢啲人真係屌佢老母臭閪
自私撚到
仲要叫班閪狗落黎

一副整容失敗的西樣

死乞衣，自己死返去中國就算啦，仲夠膽叫啲蝗蟲黎免費醫病俾你搵錢鬼唔望下宗確實個案係呢班死乞衣同啲高官黑警

好撚樣衰

AIA十個有十一個都奶共到仆街
利申老母做AIA，藍到發黑，日日叫啲手足係暴徒曱甴，已反面

巴打食開豬扒？

CLS

你老母

火都黎
cut aia

根本就係，唔使估

九成九讀完書攞居留專才

呢啲撚樣第一個中招死先啦屌

老母有個frd做aia 新移民 專做支国生意 但係黃到金次次去遊行
利申 都係唔鐘意佢 保險狗

死臭雞

POST去AIA FB
睇佢有咩反應

大把保險狗依六個月無出聲
一有肺炎就推肺炎保話撐港人啦dklm

咁撚樣你屌埋我個份

呢D真係冚家鏟中既冚家鏟

保險狗9成都係藍
保險狗同曱甴真係一撚樣

起哂佢地出黎

屌佢老母！集氣祝佢全家染肺炎死！

發死人財都算 仲要係自己都有可能死都要r單
Btw樓主係咪良少

黑心都搵個靚女啲嘅陰鳩你啦
咁撚豬嘅真係留返畀你

屌佢老母，俾我係街見到佢
一定扯甩佢個罩！ 胸罩！

推死支那豬

dklmch

要醫護手足罷工
就要眾籌課金
等佢地無後顧之休

朋友頭先打去話條支那雞聽佐電話 講報佐警 問我地係唔係好好玩 應該都唔係好多人打去

push

咁樣衰都做到保險雞
早知我又做啦

反得好呀

香港醫療系統就崩潰

食盡人血

仲有呢堆仆街

5字頭應該係工作電話/太空卡

睇樣都似支那雞

有系統咁做，仲賤過保誠

唔一定

擾亂社會秩序 , 意圖破壞社會安寧

屌，可唔可以遮樣
好樣衰

其實真係幾好玩

正仆街

保險雞

有冇人覺得最近連登仔d tastes差咗好多

屌你老母加個慎入得唔撚得

返你嘅中國啦死八婆

仆街死啦，傻閪

有眼耳口鼻就啱

831

臭雞
aia 做野未？

做得保險既都係仆街

睇個樣都覺得淫

識一條女係咁嘅相 上下嘴脣都厚 又係咸濕到痴線
係大學不斷flirt 仔扑野仲同人分享好正
佢上左master 後好似仲淫

一家中肺炎，死全家

床單 ！ 個樣好淫，

孖潤嘴

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

要求所有保險狗支持醫護罷工
否則全城截單

去 AIA 瘋狂洗板

AIA咁仆街

班人真係藍上腦。直送武漢啦屌。為左錢咩都做得出

整容保險雞！

成班冇腦

推爆佢啦，臭雞

而家天氣有啲乾燥 , 好難擔保佢哋嗰啲舖頭會唔會

臭

垃撚圾 送全港去死

收到

又係AIA

呢啲保險公司遲早都要清算埋一份

另一個支那AIA狗

好想屌

曲線自殺

唔好唔記得呢件呀

AIA點樣

個咀腫撚到打針咁 支那樣

累人累物，正垃圾

氹人買完 然後就有條款話唔賠㗎啦

支持全面清算賣港保險雞鴨

睇個咀都知係追撚含個type

推 保險雞返大陸同d武漢人一齊死啦咁L叻

手足裝備抗沙士：護目鏡 非常重要！分析文！大力推！

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration. In each testing scenario, the lenses and frame must stay intact to pass’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以ANSI Z87+ 嘅standard 係非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

次選：
Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機會）。
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝擊力有一定防禦。

3M 1621 護目鏡

雖然唔係完全氣密，但係過左D3 test 同 ANSI Z87.1 （冇過plus 果個），對飛沫有一定預防能力，依幾日試過，除左大霧啲之外其他都ok, 包得幾好，重點係好便，五金舖$20-30 就有，性價比最高！

泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

8.5 最新護目鏡實測 條帶戴高D 鼻位GAP就會消失!!! & 前線超過400位豬嘴實測

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

香港眼罩網店列表：（請各位幫手加落去）

—————

清洗參考

Safety test

#屠龍 #藍絲 #藍屍 #黃色經濟圈 #黃店 #裝備 #口罩 #武漢肺炎 #武漢 #P95 #文宣 #N95 #肺炎 #沙士 #香港 #支那人 #高鐵 #眼罩 #tg #lihkg #連登 #高登 #d100 #黑警

人數咁多，保誠會唔會炒哂都未知

AIA呢D入緊支那市場嘅更加唔會

如果send俾藍絲group，隨時到佢地衝出中環幫AIA裝修

解鎖啦

A記真係好多支那人，講普通話做支那人生意

香港買嘅就得。

其實係咪拒想比阿蛇屌咋 但無奈無藉口打過去

認真 個武漢佬咳住同你簽會唔會簽啊
開到單都無命喇

一睇就知係一個好有方向既人

up

死矇豬眼

保險狗比人叫狗係有原因

pish

本質上大家都係張超雄者。。又唔見你地對泛民咁嚴荷？
“慷他人之概”呢幾隻字，共業一齊受呢個苦果啦區選大勝

幫手推

商業雞喔！比肺炎屌到傻西左？你睇下佢，直程豬西。

一陣支那除

唔知佢有幾多張單係含撚扑野R返黎

睇佢個賤樣就知係支耶人拎左香港身份證扮香港人啦

樣衰波細 不了

個口大到含五條撚都得

賭船無野食？

去邊都一Q樣，安盛、宏利、保誠大把人發圖文話俾人聽非本地居民免費！
保誠高層收到消息避免影響公司聲譽即時叫收回，發文的僕街全部收回，毁滅證據！

以我所知，有保誠Agent喺網上賣口罩😷

叫佢哋去撑警就大撚把撲去